除左barber shop有冇鏟青好介紹

窮撚淨係想鏟個靚青，又唔想比咁貴去barber shop

鏟青去50蚊速剪同你個D barbar shop一尻樣啦
on9

淨剷就QB個類鋪啦 要好花巧咩？

中過伏喇，同佢講唔好鏟到貼曬留返少少好似fading咁，夠膽死都係鏟曬佢

純粹正正常常鏟個fading，但係試過好多間都冇乜邊間啱心水
btw 唔該師兄提供意見係咪叫QB House？

你最盡接受到幾錢先

around 100內，因為淨係需要鏟青

呢個價錢搵啲舊式嘅屋邨上海飛髮舖好啲

清有冇剪開邊間覺得唔錯

QB例子姐 咁你真係要試多幾間先知
溝通最重要
最好叫個髮型師逐步逐步黎
佢唔係你心入面條蟲

咪撚聽樓上鳩up搵速剪 你唔係信連登金鐘毒撚話淨剷搵速剪都得吓嘩
剷青好講手勢 淨係講fading, 整體layer 速剪都唔會咁好心機同你剪
你100筆直搵啲舊上海理髮廳啦 啲手勢好過出面街3 400蚊啲barber, 但要表達到好清楚你想要咩髮型 唔係啲老師傅會剪到真係7 80年代咁